想問問大家櫃員機冇錢出一事

話說我係櫃員機錢，當係禁左500，確定左之後，攞返張卡，點知冇錢出，但張通知單寫住500，咁樣會唔會照扣錢

張單接納個到有無打住***?

搵職員

咪行開櫃員機，打電話同銀行講，直到佢有人嚟為止

記低時間地點機身number call返center

記返個櫃員機number打去問，五個工作天後過返比你
利申前排試過

試過一次，去銀行填表個零星期入翻户口

竟然冇巴打係櫃員機入面翻工

但我冇左張單

同埋我唔係係自己銀行櫃機禁錢，係其他機到禁，可以點？

問返你自己發卡銀行，佢地會幫你check